[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4742)

-.-

slow

Slow

江源果場玩撚到16c..

屌你老母slow到

完未

咪吹

慢撚到

16c

...

gg

手耳7.5角大 大爆死

快啲完啦屌！！！

求你大波

唉 7.5都無

15.5b
睇到但買唔到
狗會

話撚左上盤一定有半格

有跟？

咁叻你出去開返個4742

我有follow大花

另一場閪波乜柒都冇
屌

食屎狗三星 好心你就學城南個場咁啦
又唔撚刷角

524 港島見

完場未

+204今晚有錢開飯

跟你老母咩跟跟跟 你做我跟班差唔多

完

Samsung 絕殺oK?

城南贏唔到好唔抵

主和串和主爽了

搞撚掂

珍....

齊羊

針

7.5細輕鬆

細球齊心聯

下盤都一定有半格

角細撚全面進場

唔係補4咩
93：12就吹

水原三星✅

Gang Wrongggggg

真 勁早封

輸半喎

lm

會羊幾多

馬會又然

7點求水

要追數

留名

派

交通意外

祝你贏多d

肺炎重開後啲波假到

鵝鳥爸爸

咁就$3200

又話買完下盤即場買主fg
咁都要追數真係要檢討下

踢得太多假波有報應

今場輸阿古路

同路必輸 條燈神

tg 6:00前

真

講得好 條垃圾

Jump

水原真係俾狗買，撳住屌，都要靠12m 贏，得半格

投注站重開未 定一直都有開

成隊人一齊撞車

冇人跟 橙

仲要冇c 屌你老母臭化

13x4.25x50 -350 =2412.5

有乜好計 仲要計錯

得半格 廢爐

數學家

又要等三個鐘？

好過有個爐出江原角細仲要輸鳩埋

今晚多仔

6:00?

有即場 好快派

二串三 = 2串一

跟

1800 唔係有即場咩

點解

已派 check

江源1-1？ ft

一樣計法架 你試下就知

夏蘭特入波

黑警炒車

96 辛特角大ok?

收錢算

雲師兄說到做到

實在是榜樣

頭關就死 慘

尚州踢番上場既4141，大炒feel

忽u

不知不覺愛上你

實力有 黃絲 有膽色 一言九鼎

之後個三關中哂

相比起我呢隻走數狗

相形見絀 我自愧不如

狼堡幾勁，仲要主場

多仔客隊沒咁勁，11號都沒，小心

六點點睇

德國波再買

咪小器

半場1.5大 可以重注試下

支持辛特

做咩咁好心地

鳩估下1800 半場2:0 ft 3:0

跟ed

你覺得我心地好衰咩

老友唔好灰心再接再厲

向下佢學習得唔得？

呢場輸$500 好彩冇買+1

成日bin我

我打算咁

仆街 你講完我即刻轉買尚州半主算

雲巴好靚仔嫁

19:00 德乙 我會買5k

鍾意就跟

幾時有

光州似守到 總會出人意表

老友支持你

好似有性病

有你支持就夠

比你傳染

唔記得cap低

上庭有冇事

唔好尻嗡
出左飛先
你反手開

我借財仔跟了

半主？

雷根10.5b好撚穩陣

好難買 角細好了

上場先輸左

屌，光洲又唔開盤

尚洲主win

同路

拜仁準備奪冠

作客先多角

賓洲場場都有飛落轉陣但最後比人零封

正路尚洲win 但韓假唔正路
買和了

11111111

仆街唔記得買

角細

直屌客win

主禁屌

買注單 賭下運

刷佢老母

屌你老母

角細派錢

I gun you

10 goallllll on9

1-0

又話主半隊人撞車既 咁都入倒波

咁快入

GOALLLLL

戰神卡 見紅仲勁

秒goal=?

0.5/1b 已收

輸到跳樓 兩個星期輸30000

8.5SSSSSSS

你肥皇？

仆街了

fg cashed

反cup得 6倍

Goal

又黎

Jm9?

追返sana條數未

半和點部署

半主 仲有排驚

求秒高秒大

尚洲開到-1派 5抽1

我

好

ok

咩

頂住

LM

唔好咁

快手2-0

刷角刷角刷角

Ching 巧耐無見

你把閪口頭先咒我

主 ng 繼續追

老老柒柒狗會幾時開 想入錢呀屌你老母

pps/fps

Pps入住先囉 有入冇出咁解

快手半大

好快2:0

網上轉帳

有無LINK

半大

2.5/3 b有冇機？

角呢

bet個角球盤成日假封引角大

mama要細了

上半場已經有

主2?

Hi old cfuck

跟唔切 快快手手比多c先

又撚半大手足

雷根c堡有角未

fg咁快派左

半大快

8.5SSSSSSSSS

2222

夠鐘研究

主2

唔派點呃你落注

主下一球有冇機

入球跟角球去 好快2:0

有 訓身

主宇宙級㩒屌

2nd得1.8賭閪

已跳船 點解馬會個角盤可以封咁撚耐

2.5/3b
一齊叫

三叔都係禁屌

無波入了應該 客唔識入波，主又係一球收尾 上場靠12m先有波入

半大已死

角

客捨得入未

2:0goalllll

未？

快手入多兩粒主

1:1

有角未

1-1

驚咩 光州都唔似想刷

係 呢場大波明呃人落注
客其實都守得下

劇本黎

似鳩猜成場10完 角都唔會有

韓職好撚興

8.5SSSSSSSSSSSSS

依場有feel呀 客落後都唔刷 主向來又小角

秒goal開細定律唔好破呀屌你老母

3

屌你個閪宜加報假興集團式

好 支持

呢條友不嬲報開假 扑柒佢就得

又要半8全9了

支持

咁都半細 on99

入波啊

好呀

Lm 開半1-1 全場1-1

入左8.5s

不了
要開細 因為秒goal左

8.5企得好硬6-7角ft

睇落都係禁屌單邊角

唔報假學咩人上波po 唔嚇得返香討圍爐啦

收皮啦屌你老母

45＋1’ 1:1
89’ 1:2

3333

領先緊都刷咁弱智？

屌咩 半大又死

唔好發夢
望下賠率先

都好

角細
入完波仲刷通常都失波 客ng

你睇賠率賭？

不了

尚式呢隊系波試過4mins比人goal
之後上半場2粒
下半場2粒

我支持你入多2粒夠
3粒就更好
對家入都得

尚州比多球啦半埸

買對家

書包

呢場本身想買對家

又秒goal半細？

咪逼害

屌你尚洲快3:0

大岩真飛 跟

半細輕鬆

3:0/2:1 我都接受

3:0

角球

咁就難d啦 尚州場均都係刷5-6隻

等睇開波即水人買主fg

我岩鐘意反cup

8.5太硬

半主有無機GEL?

半埸2:0先

快呀

想買76 有冇明燈

半場頂住3c就perfect

1-1 半大gel

仲差6角

跳船或更好

咁咪贏

半大告急

又中角大伏

In已All
無錢跳

8.5要唔要好

7.5上

支持入波

撚半大 下半場2:0plz

尚洲下一球

Gel你老母啲閪毛啦 On9仔

快撚啲入

半5,6啦

唔入波 break 乜7

半3.

4都好

秒goal

屌角呢？

我有冇睇錯，得3角？！

忍住唔好入，試下半場追2.5

波又無 角又無
屌你老母踢撚咩

秒goal＝？

半7

0.75b 真係好輕鬆

係街問人借咗300蚊gun

有未

快啦

點解馬會咁睇好主

角大大船=

痴撚線 半3
完場啦不如 on9

真係定律黎
你估我呃你咩

光洲又刷唔起

small

跟左

半大劇本呢？

仲係三角真係人都癲

8.5s 頂撚住呀

半場黎個2:0先

下 我買b 你收硬

係咁假封角。。。
我痴左

我到底睇左d咩

即場買咩好

1-1 絕殺半大

屌 下半場刷啦 比d信念

8.5b下半場就嚟料

食左好多角？
點解狂假封。。

7.5s

狗會迫我戒賭超過轉帳限額唔比存款

秒高被撚

見到大岩出水半大
即轉半主 又收錢

韓國班撚樣有冰角

原來大岩出左半大

細波細角有冇同路

痴撚線 尾段咩事狂封角

大波細角

想贏要做下功課啦

9封， 陰質巴有無入角

秒goal半細
完場炒埋另外半隊車

Darmstadt

買多注7.5s先

有啦
角大黨黎

今場樂唔樂觀

半主GEL
買埋7.5b

7點有沒心水

奧斯納半大

7點點部署好

漢96 達98

大岩珍妃性保利 5000

辛特100%

唔好買96

和波格

齊心角點部署

達斯

達斯 96

你過比我 我幫你買

7夠未?

勁

達斯1:0

角球

45分鐘入2球唔過份

韓K快手角角角

下半場45分鐘

屌 雷根角大又伏

96對面12m

韓k冰角

1:0

秒12m

奧c 1:0

tell me 角細how to lose

96

奧12m 1:0

有冇咁燈

控球率4%

96次次都咁驚喜

雷根半唔半大到

365做咩 仲封緊

唔知佢幾時勁幾時廢

達斯1-0

又反cup

主盤聯

96 ng@1.82
穩陣

我係咪賭到有幻覺

韓國識入未？

大岩真飛

miss

雷根有角未..

大岩呢排少燈 唔跟了

韓職食屎啦 都唔知係唔係出糧踢波

又要叫cup , 心很累

話咗唔好買96

Jump得 戒賭了

橙

等睇2隊反cup

冰實please

未完場

佢開波補左主fg

無問題了

屌你老母全部比人秒糕買角大就去撚左無角界

3場半場1:1

奧斯納布克 1-1 漢諾威

唔打龍？

96刷角ok?

終於半大

岩岩買半大又唔見咁快

Cup佢老母

聖保要cup

屌 要左奧c 半主半大
中哂得唔得呀

辛特快入

96 半大1.5秒gel

444444c

雷根0角？

韓國人叫咗咁耐終有一角

尚州44444

尚州角細
聖保角大

漢諾威 半場大 [1.5 球]✅

奧斯呢隊閪波上次對韋恩
入完1球比人極速反cup幾球
閪到唔會再買

Cls 又中

55555

聖保刷角

邊個手足話雷鳩作客多c麻煩出黎

55555555555555555

呢場點度

連角

得蛇最近強勢

德乙得

想知典解輸極都仲有錢賭 敏神求教

你唔係細咩

得蛇又中

韓國波真係自求多福

屌你買左唔撚講

奧斯5.5b

聖保利輸緊...好水位角又降到有11.5/12.5的話
試下買個11.5b/12.5b先

☝️

難得買大又玩鳩我上次柏達邦

買咗12.5s

漢威ng

軍人隊入未

韓國波8.5b

公道講句 佢貼左好多次飛

韓仔刷角啦

仆街 早響

你一要大就細

聖保利反cup pls

尚冇唔試入不如比光州cup

雷根角仲要冇得補

1c了敏

德甲冇人提？

上呀

光州升完班係咪就唔識踢波

2

下季降班

大佬中有兩個鐘，咪咁痴線啦

8.5sssssssssss

連3

呢場無角

尚州8.5s
聖保利10.5b

買左聖保利 收屍區

對唔住手足

無所謂，各自爬山。
我都是見聖喜歡用高波落底姐，而且我買得唔多

韓職 聖保刷角

韓假 66666

6角了

4

達斯收硬錢了，重轟50k 收錢了，輕鬆

你一買完即c

點解3場德乙成日買中2.5B但係0:0個場咁樣好撚On9

96快cup

要信我岩

7.5s gogogogogo

96無角

韓職快刷

真 應該走盤or cup

雷根4連角係乜撚野事

韓職8.5s震緊...

8.5仲有得跳船

職乞求派

一敏比次機會？

心跳加速緊

777777777777777777

你唔係b咩

又買左咩

達斯穩撚過馬撚，輕輕鬆鬆

7.5s 已死

7777777777777777777777

屌 你b?

尚武7c

達斯係咪穩?

7.5b -1

無唔買韓假

8.5b瘋狂搖滾

冰角俠去左邊

21m穩d咩

咁我都仲有機 最怕你條八婆買左

韓假比多兩球黎未

777777

起碼不敗先

尚洲入波未啊屌

主-1喊撚左

頂撚住呀8.5

76 D角呢屌它老母

有無人陪我癲

韓狗係咪無人識入波

雷根角想點

7.5s頂住

韓國係咩廢炎未醒？

比多球啦解放軍

識入波果個服緊役

韓假開黎做嘜7 成撚日唔入

光州12m？

8.5s瀬緊屎

全部細波

2張黃
1入球
你班仆街中撚曬武廢算

光洲真係無波入

聖保利6.2倍CUP變5.6倍

屌你老母傻西 雷根快撚手入波啦

波皮都掂唔到

解放軍快手啦

比多3角

尚武整多粒先啦屌

G持

聖寶777777

尚洲入多粒先啦屌

韓職比多角

加多注8.5s

泡菜可否不刷角

聖保刷角刷到

比多2c啦

比多2角2球啦 垃圾光洲

難d

2粒thx

買撚左性保 中伏

奧斯 雷根刷角

達斯輕鬆gel

雷根幾角

韓狗8.5s竟然仲有得叫

尚洲真喺賤種黎入完一球就妹到完場

買左9.5b點部署

8.5b

尚洲入波未

有1先有2 thx

韓狗又假封
冇9角飛去捉曬佢地做中國人

7中入一粒

屌你狗會 下下封角 想嚇撚死人咩

比人禁屌返

角細？

光洲呢隊垃圾跌番落去啦

尚洲比多球啦

係就屌到cup

96咪撚

半1全1

刷角就當你贏

76封乜鳩

狗會死仆街

尚洲2 0集氣

最後10min

8c

尚武淨底果半隊俾車撞埋？

9c 連角

85bbbbbb
做咩狂假封
真角啦

8.5cashed

雷根2.5B未屌你老母

尚洲比多粒啦屌你老母

尚洲想比人絕殺？

尚武整多粒啦屌

收錢

Cls8.5b都要死？

尚洲主勝又gel

角又無波又無踢嘜撚野波 屌

尚洲1球到尾屌你老母

聖保好能刷得

尚洲輸得 咁樣比人禁屌

1-0 7c完 頂住

尚冇快撚d比人cup

14.5b?

3場揀左場無波既黎買2.5b

On9聖保利肯入波未

2:0

韓封乜？

俾多粒啦屌

2-0

封咩 12m?

受傷

same黑撚到爆炸

封咩？

炒埋一碟

唔知比唔比光洲12m 爆江

韓職刷角

主禁區內？

手持 0盤 +1盤 屌

爆江咁慘 比佢啦

1.5細收錢啦

九成都送12m

韓職客12m

係 但睇慢鏡應該唔會12m 佢控波跣低先比個龍炒過去

屌

唔喺真喺絕殺啊..

俾左？

味

好大獲

仆街諗住補個喎佢即刻封咗盤 千祈唔好

笑 最緊要無角

我都喺 ...

12碼

條友暈咗

係就快
再cup佢老味

無事。無比12 碼

治療緊

Real 12m

同淫川果場一樣 點會俾十字碼

變角！

應該唔會比啦下嘛

真心似半死

睇緊var

個球員暈左 出白車

牙得

好似死左

應該有12m

踢到人咁 和波和和氣氣算啦

Hi

醒返冇事

咪撚再鳩up 啦

1:1, 2:1得唔得

比12碼 償還返啦

12m啦屌

聖保利入未，屌你個hi

96 66666

比人贏啦
榜尾仲要傷件
3分好重要

腰斬啦！

咪係 未比就話客12m

龍門有冇事

唔係佢跣腳 應該無咁大鑊

邊一隊傷

96入未

甩晒腳都有12碼？

冇得贏

尚入啦屌你老母

12m

連c牙plz

撚有12碼咩

咪撚比

雷根幾角 求有人講

咪話睇緊var

69

一敏96係咪要左細

呢球點比12m..

96繼續刷

封！

無12

咁都12m

韓假

兩角 屌你老母

無事！無12 碼

聖保肯入味

書包角大好波

即係有m定冇m

入埋

冇

好撚彩

未黎

嚇撚死 no 12m

軍佬真係特別勁

冇啦 同淫川果場一樣劇本

買光州個d抵你輸撚埋條底褲啦
1你老母2m咩

屌 嚇尻死 補飛算

明明有就有冇就冇既野
呢到都可以分到兩派 痴撚線

邊撚到入

睇咸片咩 睇咁撚耐

咁撚多報假9

韓k啲球員全部都垃圾黎

買光州要驗下個腦

買撚左客咪有囉

好撚煩 報假狗

無啦啦11打10

呢個真

對家打少個？

好柒煩，球證會睇連登咩，班人以為講得多就真

夠膽尚洲入多球bin我屍

軍人 1:0 光州

長井龍雪狙擊手 屌你老母臭閪

屌鳩佢睇咁撚耐

2比0未 軍人

漢96有啲流

又封盤

等今晚算
多9串法撚
拜狗似贏唔到3粒

雷根刷完4角又冰..

+9

一球到尾嫁啦

9min 補

補9

下 得4角 ...
屌 買左10.5 心灰了

實有1c

2-0未啊屌

跪求連c

我都買左, 今次一齊收錢了

2-0啦咁就

dnlmch 死全家

呢條友真心on9?日日報假咁有心機

補9少添啦

點部署好

見撚住光周個球員掂到波皮先

條友on9

中未block

9c啦唔該

佢講緊96

角又無 波又無 光洲抵撚死

無c無g補90都無用啦

逼害

等派錢
lm

頂住1粒

光州！

又停3分鐘角cls

買角大補3
買角細補9

佢出名報假

保利 96 上州快撚啲入啦屌你

尚州快入

連角先啦屌

俾多兩球 求下你

尚州準備gel

已放棄叫

韓假淨係踢頭6分鐘

19 號射波屎到

快完場啦屌
要收錢

7.5呀大佬 比埋啦

8.5s cashed

睇嚟條友嘅人生都無乜意義，日日喺度報假

前7後7 係咁上下

大佬啊 補咁多都唔俾多粒

見佢秒goal 即刻allin細啦屌

仲有幾耐

賭得錢都係人生無意義

屌你老母5分鐘入完就停哂

停30分鐘角

比多兩雙角啦

真, no life到點先會咁on9

呢句真

光洲入佢老味

達斯串96 10 1 00

In韓仔
角細we trust

刷多角啦

客12m

1

垃圾波 爆多次肺炎啦

但佢真係成功引起人注意喎

Me

Lm

me

一

報假狗真係好煩

比角

9 分鐘一角都冇？？

8.5s 咁都頂到

9c

係到。。。比佢lor咁

垃圾真係垃圾 場場都輸

咩名 好似一早扑左

Cls

收到order殺角大手足

Hide Blocked User - 長井龍雪狙擊手

角大24

你老尾一球到尾

+9做乜撚

算 唔好理佢

加九無角無波加嚟做咩

韓狗不如唔好踢 入得一球

啱啱瞓醒 2-0未？

Block

死都唔攻

加9分鐘乜都無

垃圾韓仔

光州班契弟抵輸啦
咁撚鍾意12m嚇鳩我

完場未呀，屌你老母

韓職報數區： -2k

角細手足可以落返黎了

乜撚野12射8中得1粒

韓k補幾多分鐘？

垃撚圾

7.5b都要死

咁多新人

返去教會中肺炎啦 韓國仔

1-1 9c ft

係咪on9

1粒到尾

簽左保方？

屌你場波秒goal以為開硬大，屌

波po已死

吹牙

8.5s禁都頂到

瀨哂屎

簽咗化妝龍

7.5 s 嚇足半個鐘

冰左廿幾分鐘角

驚到補左少少飛

同路 頂到爭d瀨

韓假係踢頭10分鐘同完場前10分鐘

屌 最憎新字頭

輸撚死 屌

嚇足廿分鐘

秒高係俾機會你買細

7.5大都要輸
韓仔係好野

角細手足進場

新力x

你好

朱蛇

7.5s咁都有錢收

96 11.5b

得字頭

聖保利反cup是夢？

控角控30分鐘
場波又閪又悶衰撚過學界

諗住輸左，已經追多一口8.5s

點知all cashed

泡菜角細驚到瀨左兩次屎

只求和

質疑mama果啲都弱能智來
我愛mama

13.5S

你邊撚度架 夠膽得罪晒我地成個字頭
買板唔知訂丫？

Sor...下次信

l

冇野想講 5mins之後買軍人ng
踢多左90分鐘一球都冇 屌你老母

屌你老母 又逼害 死仆街

我大字頭 跟開大佬彪搵食 大岩兔係我隻寵物

同路 好彩開波前一棍主w

咩形狀

發現大字頭都幾撚疊馬

液體

好撚勁

想跟

細球之鬼

廢馬

2:1 96

奧斯2-1

仆街96又輸

逼你個閪呀 岩岩先8.5s完

2:1 GOAL!!!!!!!!!!

96下下開波秒輸

搵餐晏仔食咋

雷根角啊

屌你老母漢96

奧斯幾時變到咁癲

波唔一定要場場玩 贏左就拎啲出黎先 下場買 狀態大勇利華

聖保利入未

下埸先

聖保利刷刷刷

96空難未

德2三場主gel到硬

96真係好撚廢

刷角

唔會入

乜撚野名

聖保 1-1

+4k

漢諾威有冇咁撚廢

聖保利分啲角比另外兩場得唔得

條防線發夢

巨根10.5 已死

發現而家報假係集團式

嘩 雷堡

今日又主盤日？

0-1 垃圾

雷根

乜

多謝你

雷堡

漢96戇鳩

都冇開盤 你唔好話江原

買番細波算

炸

比D角黎啦96

快大

聖保利唔好入住 刷多啲先

Booommmmm

炸完 主快入

下。。。。。。

係時候輪到辛特發揮

聖保利唔好刷

13.5SSSSS

雷根冰左30分鐘角..

聖保利漢諾威gel到硬

停撚哂角既?

達屎ng

炸乜鳩

好悶

1234567

溝女

炸完對家入

買左咩

辛特唔刷角

D角呢?

96 辛特角大

屌 早講

買親都停角

刷呀 聖保利

漢諾威 角球大 [10.5 個]❌❌❌

69入未

10c完就笑你

雷根1.5b gun?

me 11.5b....

聖保利

乜撚野3場加埋半個鐘得1角

刷角
屌你達斯入完波得1角 輸撚左佢啦

角細暫時樂觀

乜撚野漢諾威

無撚曬角

快啦96
反cup爆角呀屌你老母

武漢諾威

聖保利頂到11.5s派

集體停角